{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048749",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071675?place[place_type]=GID&place[gid]=1071675&place[latitude]=37.5681624498&place[longitude]=129.1175889107&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 어달오션펜션"
    },
    "text": "東海御達オーシャンペンションは海への旅を楽しむのに最適な場所です。 都心から離れてヒーリングを経験し、リラックスした時間を過ごすことができます。 家族との縁と一緒に幸せな思い出を作ってみてください。 入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。 紛失した貴重品については責任を負いません。 未成年者の場合は入室できませんし、予約人数から人数が追加される場合にはペンションまで事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合も入室をお断りする場合がありますし、これも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守することをお願いします。 客室および周辺施設を利用する際には損害賠償の責任を負うことができ、客室内での喫煙は禁止されています。 娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければならず、重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。 料金と料金表が間違って反映された場合は、自動的にキャンセルされ、再予約できます。 同じお連れ様が2部屋以上予約した後、バーベキューを利用する場合はバーベキュー料金が発生します。 客室内での禁煙をお守りください。 ペンション内に駐車可能で、海水浴場からも近い距離に位置しています。 周辺の観光地としては、御達海水浴場、秋岩海水浴場、望上海水浴場、墨湖港、墨湖灯台、ノンゴルダムキル、武陵渓谷、千谷洞窟、正東津、御達港、イルカの半潜水艇などがあり、様々な種類の客室があり最大2名まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "東海御達オーシャンペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "東海御達オーシャンペンションは海への旅を楽しむのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "紛失した貴重品については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数から人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合にはペンションまで事前にご連絡ください。追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合も入室をお断りする場合がありますし、これも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の利用に関して、注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守することをお願いします。客室および周辺施設を利用する際には損害賠償の責任を負うことができ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような観光地が周辺にありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、御達海水浴場、秋岩海水浴場、望上海水浴場、墨湖港、墨湖灯台、ノンゴルダムキル、武陵渓谷、千谷洞窟、正東津、御達港、イルカの半潜水艇などがあります。"
        },
        {
            "question": "最大で何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "様々な種類の客室があり最大2名まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 577,
        "QA": 523
    }
}